上水廣場今日有網民發起「北區和你 shop」活動，進入萬寧叫口號，內地游客掩面躲藏店鋪角落

相片轉貼:立場新聞

睇得出佢地好驚

驚閪咪，黑警先會強姦你

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

平時捉黃咪咁
水貨PT黎既姐

行得正企得正怕咩

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

平時聲大夾惡,打橫行亂七咁撞,依家就笠水

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好正

應該放上微博
唔抵制香港既要公審

掃黃仲恐怖
支那雞平時唔開工就做代購
做雞做夠七日就返去寄貨
然後繼續LOOP

心都涼埋 班蝗蟲擾民擾咗十幾年

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下